[I/A] 白貓Project #279 凱旋好易中

中到喊出黎？

中風就有份

1001

中伏個中

中

岩岩發現原來斬POOL得返5隻NEW

即係上次係6分1機會中剛劍但係唔中

好易中饅頭pizza

2020張圖仲可以矇到咁

上次又唔俾3000石換

你估個個好似你咁撚歐留到咁多石咩

會唔會係你打飛機打到眼濛

我有課金先有咁多石

又歐又重課 dimgun

抽左兩大跳中左3隻

想問6周年pool 係幾時？

7月中

好在 咁可以用多少少石追

又中

少少地 就拎100石出黎抽下

topic

今個pool 射咗500 乜都冇

個個都中

單抽有load

個box多咗支棍

哭撚咗

係得我唔中

我呢D正宗非洲人 選擇換武器卷

又齊

白貓可唔可以一星期一pool
悶到又唔開放550

幾何仲要房號PROJECT 家陣啲嘢咁易打 你估仲係個陣咒劍咩

只知道是時候拿著鮮花

蘭哥永遠係CARRY人個個

BTW 下星期三出唔出黎食飯

打到471樓
Technical 角得番義勇，但隻BOSS耐斬 ....
一係練龍叔一係...出少隻+箱

幾年前嘅關 抗斬都夠打啦下話

凱旋無料50跳係今個pool 定全部pool?

2 ; 唔係1 1尋日打完好輕鬆

你覺得太監會咁好人比你每個pool都6 7下咩

2都過咗好耐啦 當你一年前 啲傷家陣都多以倍 點會唔夠打

你地仲唔訓教

Sleep for weak

咁易瞓到咩 聽朝要返學

叫左爸B聽朝打返學校幫我請假

請假要醫生紙

你好強

護士紙得唔得

上年年尾

同護士姐姐瞓完可能得

2仲係用緊5周年男主打500層 義勇有個白痴陣點會唔夠打

白貓Po好似有個大醫生 叫佢開

佢收好貴

凱旋當係新野頂到週年

呢隻

7月中先周年 而家D 老GAME 周年周成幾個月已成常態

Carry佢打協當係俾左錢

大醫生睇幾分鐘個價夠課到有幾次

賭神又勝

是咪有d 乜柒少陣再破左先打得入？

冇 鳩普攻打爆佢再2技無限loop

花嫁

紅毛好撚正

OK
即刻課金

我已經準備好鳥

第一眼以為337

我都以為係
好撚淫
魔法卡已準備

仆街屎社6周前搶錢

All my wifi

幻幻鳳凰法典忍

skip 毒撚pool

岩 靚仔唔需要結婚

我先唔會抽呢啲pool

阿我屌你老母呢隻臭西GAME真係DEL番算

凱旋都可以跳全銀

點解紅毛可以咁撚正
屌你老母課pad課到要食草 哪有$

港共1皮

點正法

又要抽魔王

想就地正法

魔王點解長頭髮
同埋好明顯換左人畫

如果想開心

要黑肉有黑肉 要可愛有可愛
要姐控有姐控 要獸娘有獸娘

嗚牙~

紅毛正撚到癲,c社隔咁耐終於出到一隻咁吸引既仁角

如無意外 魔王應該係輝

仲要係大波波

魔王對奶好似縮咗水

完美

哇...

把較剪

射jor

魔王輝
狐鈴弓
黑肉斧
紅毛槍

狐鈴雷+突

我又射咗好多

你識唔識轉彎?

勇者re event唔re板任
就労のルーン點攞返？

我都射左好多

淨係對腳已經玩成晚

好想同紅毛玩較剪

咁你除褲

好快唔係

呀Q

手足 留石呀
就黎7月14啦

不嬲都唔著

到時1皮應該過咗數

唔怪得之 咩都見唔到
已剪J

...

1皮拎黎買PS5

年尾先出 課住先

黑肉身寸口左女子多

嘩屌好正好淫...

我7金都全3星 冇分別

抽抽抽

1Q題
魔王同紅毛 邊個對波比較大？

隻手仲要放係對波中間 白貓已經變左h game

我碌鳩都放中間

我放入面

痴線佬

明明以前已經玩過一次獅子劍倉庫番

依家又要玩多次

我又想射

你一日要射幾多次？

互射咪知

唔知個ac賣唔賣到個金拱門早餐

第二張點心紙第九個印仔終於追到..

你貼個早餐就差唔多
買白貓ac虐待自己咩

我出2個金記早餐

想賣AC

del jor 驚鳥

唔信你

BTW 掛一掛返隻火魔女出來plz

點繼

冇所謂

d

射射

繼拉打武

準備潛入南哥個島

繼咩都冇所謂, 我自己全抗性+夠SB

先生公又勝

已經冇石啦..

傻啦 ps5幾時買都得 個pool過咗第日未必再有

我買

白貓打手？你講既野仲癲過我...

一個開心樂園餐加個甜筒

我用1皮野買起你成個帳號都仲得啦

同你去食好野

怕你食咗我 不鳥

我都未驚你搞我後面

好想聽日就抽

好在哩期無斬角, 又咁撚靚, 一定唔方勁得去邊

2月14你訓左?

有無人打半個鍾炎威協

準備寫信叫$#同斬赤紅合作

未搵到張魔法卡 俾多一日時間我

老實講 2020仲抽強角？
緊係抽淫娃

你要做完功課啊媽先比你用魔法?

$#已成過去

幫緊個客做功課

Call g要俾錢
渣ga

非洲人係咁 唔好歧視得唔得

咩客

限角黎講係咪紅毛最大波

已經冇精喇…

咁最大波係邊個

小學雞

大波驊

渣架

大佬 你唔好咁痴線啦

人妻賢者大啲

俾佢老公揸到大

明顯有咗

我係佢老公

終於打完500樓 義勇真係訓係度過。

無義勇不如del驚

冇

好想屌對奶

我發現 你乜都岩

我發現 你乜都唔岩

有問題

有咩牙 仲使唔使抽斬pool

嘩 黑皮淫雞!! 腩哥識貨啊

圖搜咪有囉

清好波

水瀨叔仲好波

Hi

我試過有少少

依家係咪無得打返不具合勇者
原來個石板未升滿

黑劍(肥仔)

玩台版未

台版都聽玩家意見
上篇比人屌無阿奴

不過上次話唔會再復刻
今次係咪單限

1技把較剪

基本上可以肯定係廢pool
得隻狐鈴弓好少少
魔王叫有返走住屌 不過唔夠1.0長

廢到

狐鈴有得瞬移兩炮

純賣肉賣女既pool
唔使睇片都知搵笨

最大獎係鳳凰斧 自動輔助角又多一個

下 輔助你復活？

較剪1 hit 姐係9.9e封頂

屌 尋日唔撚開
今日先開550

淨係復活得一次, 有Q用

屌 自膠 太耐冇用 唔記得法師有復活
咁真係抽幅圖

今次目標 狐鈴同魔王算

我全都要

又可以睇你喊

狐狸好似幾勁咁喎

3500冇咩牙

隻槍睇落啲技好普通

有無刷rank團..

有 我負責訓地ok?

而家是咪千早最快，係既你咪開隻60%訓

dllm又係第九抽先中

屌你老母 射埋最後250都冇咩牙

好人一生平安

咁第十格仲抽唔抽

只知道是時候拿著煙花

槍明明玩jg 招技又要遠距離係咩玩法

唔jg既槍 你見過未

我見過 我真係見過
沒0呀嘛

s1 識自己回sp

仲諗緊
局長點睇

把較剪越近越勁 s2就越遠越勁

好簡單
你近咪s1 遠咪s2

不過紅毛白滑大波 又係小春聲優 點都會抽

抽 往死裡抽

邊個小春

高分少女隻金毛敗犬

兩本5倍先3lv..好似麻麻

打邊關

咪千早果關囉

咁快打左2本

人地講

一開game就射咗好多

550 rank

花嫁果然係廢pool
但魔王件露背婚紗又好撚淫賤

5.0 旗袍淫d

露腳都好淫

多左出黎果啲聲貓key係唔係暫時冇用

等下批

有無人今晚想同我瘋狂升rank

me

法老頭carry me

想join 不過要返工唔可以玩太夜

打咩關想john

花嫁pool冇聖女成件事好怪

ムムと謎のダンジョン
果3隻戒指是咪冇撚用不洗換?

無我老婆337仲怪

幾時先550

我扯曬旗

我射左好多

lm

最中意怪盜

有無人已經505

武器塔既rank 係咪random

係

見到啲人已經52X

仲500緊

thx

差唔多一本5倍先一LV

冇人開團係咁下上 我隨緣算 咁辛苦刷上去好似打機當返工

魔幻
join？

一齊打

點解咁快有人負評我?

5係我LO
咁系米一齊刷？

我齋企30分鐘OK?

得

冇千早應該打邊關

夠人?

仲係3字頭是咪有得rush ...

射咗好多

湯花叔又勝

三點大法

冇石

btw有冇人知凱旋幾時開其他職業

有食評未

等食評

唔等食評

槍弓金ss+

唔好燈啦

夠鐘call g

有排等.......

堆武廢到...

有冇食評，就咁睇唔多吸引

對波吸引就得

單抽400石jump
然後跳番10+1就中槍

你條女值250，雞嚟架

就咁睇都唔吸引

咁耐都冇圖冇食評 白貓已死

唔吸引

gay test pass

大家都J緊 冇食評住

救救白貓

淨中左魔王 呢個pool 留低左腳印就算lu

失踪人口，掉個西瓜招下魂

勁到

d數入左未到帳姐

今期冇畀錢？

啲武係咪出嚟搞笑

過咗數 海鮮網已經盡力吹奏

訓得

收左錢都唔俾面

今日見到水瀨叔比人屌係藍絲五毛

下體幫我抽咗兩下

而家興互動自拍神武

是咪搞錯了
呢個已經係收到錢既結果來

連金SS+都無咁唔俾面

寶寶有冇掛住我

買ps4未 上次見2500好似有找 玩兩三年轉5

廢pool

抽左一下大跳參與下就算咩都無中

回血pool黎 佛心營運

一滴精 十滴血

肥婆都上水

好耐未試過咁非洲
2500食保底中一隻

中左狐鈴
收工

睇d技能描述都覺得廢

係因為寶寶先上水

大波槍 1技要近 2技要遠

床技要夠淫

牙chok又中

佢成日唔聲唔聲中好野

佢成日偷偷變石

邊個寶寶

哭能左

大課長咁睇唔開

第一次見佢0石

metoo

Double may害人不淺

唔緊要 佢轉頭就會有幾千石

咪玩啦 全部6周年前傳一隻都冇

快啲出泳裝啦屌

次次周年前一個pool都非到仆街
舊年5000食保底得霸王
再上年差唔多6000先中白痴妹
平時就250，500有new，個pool有毒

拿 我都唔敢抽
上年霸王pool 抽撚左5000石
保底都係跳霸王 我想要條女啊
結果一共跳左7次霸王
都係唔中條女

600石中隻幻幻 算數

買咗隻咸濕驚幾好玩

早知唔柒抽，4條女都冇興趣
btw我都有d睇唔慣自己0石

洗唔洗即時課咁多

4隻4星齊哂

唔係課，儲儲埋埋㗎

你仲收埋左幾多未拎出黎

係咪之後仲有一個池先到6周年

成個pool打得6，7億到

隔咗陣暏唔駛又3000石咖

iktfb

到而家都未有食評咩事

等你出

廢到費事測

邊個抽邊個係ON9仔

升rk升到唔得閒抽 梳

雖然唔知勁唔勁
但我係on9仔

糞pool

輸咗俾下體

用JJ抽角未

用JJ玩緊啦

今個Pool除左抽淫/愛/樣/波
無咩值得好抽

強角廚可以skip

依家都係用碌鳩復緊你

上修嗰三隻修咗未

大佬 唔好咁痴線啦

下
講真有D角唔齊咁多.0真係唔好話自己玩緊白貓

e.g. 釘宮 露卡 337
魔王就係其中一個

下個pool係咪kc

我玩緊肝貓

上次講過 kc好似係茶熊之後 ？？？

秋冬先出

チョチョイのちょい

條狐狸尾好撚淫

斧槍弓上修

果然係用條jer玩白貓既男人

廢得滯冇人課金

課金

食評已出 c社認證嘅廢pool

識日文

自從剛劍後出角都好撚小心,隻隻角都好多限制加低傷,玩落綁手綁腳

係得甲由pool 冇事

送果幾大跳係咪成個活動計
定每次都送幾大跳

依家反而魔王最橙
等其他角上修完
可能變全pool最廢

冬天啊

一出就上修？

唔知上修D乜
淨係知紅毛D叫聲好淫

魔王好橙 淨係得一個盾

回龜一抽中魔王

一插中出魔王

收到風

有辦法？

無頭髮

上修

但過兩個池先

白貓式引人賭強度課金

可以休息了

其實剪JJ技都幾好玩啊

你唔係PASS咩

我無話pass依期
我話抽爆喎

係咩,咁你齊未

未
但收手了

【情報】花嫁池(天使のウェディング)除了魔王全員上修預定
今年第幾次了......
C社真的不考慮請遊戲測試員嗎?

請我

姆姆果3粒飾品洗唔洗換?

無換

gd 慳番

D武令我以為回到熱狂時代

想換輝 俾老婆愛夏同猶大玩

魔王用落都只係得合格水平
激光袍炮持續時間短
冇子機

一個月後上修實裝
到時又係廢產都冇人care

剛劍仲洗唔洗追？

想問下Extend Horizon個素材
要打邊關normal周回
打左幾關都無出

你係味無打到d寶箱
要打埋d寶箱先會出

強化成點btw得隻魔王

斬top1喎

top1係僞男主

魔王弓係咪勁過哂個pool

一棵草 一粒石頭都有佢存在既價值

一直都用小圓推圖..見魔王弓buff咗轉用玩吓..嘩..啲傷差咁多嘅

即係咩

魔王弓無限盾

好在有

GUN到

allin 4500石單屌愛衣

魔王巧勁

又咁睇唔開

升rk 好嘔心

單抽會中信禾

輸咗畀下體

側身個姿勢正撚到呢

屌 我決定一日升5rank算

6周點算

想捉住對翼後入

已經後入緊

魔法卡任碌架wor

714到時一皮已到手

冇藉口唔中周年top1

點差法
部ipad係屋企試唔到

有異常 增多左幾億傷

我好窮

收到 到時即抽

做功課賺咁多洗咗去邊

佢唔可信

俾哂家用

你射精啦

紅毛個鹹濕仔又揼低女主走去溝女

凱旋最多抽二十次喳咩
之後要一下一下抽？

原來 二十次10抽之後單抽都唔會中
我用石號抽 衰咗 單抽咗3000都無

巴打想抽邊隻

武器娘呀
突登試下買石號抽佢
點知 總計一萬石 唔中

10000-5000 再5000石單抽
手斷未

今期隻BOSS咁似鬼滅整日輪刀條友

1Q
翠聖隻法 定 今期魔王 廢

都係辣殺

要入雪櫃了

成班傻鳩仲升RANK
我就DEL咗GAME
你呢?

可能真係去到後面就無得中
佢變咗無得十抽開始就無五星

新手lm

HI

原來今日未開驚 一開又射咗好多

魔王好靚

我都仲係覺得小圓推圖好好用
唔係佢就 女主
再加埋雙刀 臭菜
已cover 到 突 魔 斬職
打好似無乜可移動laser

講呢d既人一定係無偽女主

白猫啲機率真係..無得交換真係抽死人

儲緊石等下個周年

打咪優娜

咪係有咁正既女都唔識用

隻槍

即係邊隻？

上修左，新角取消左愈遠愈痛，勁到

槍應該好撚勁 2秒已經可以打10e咁濟
屌 jm9上修 心郁郁想抽

唔識 要點用

勁過甲由...

槍職D手感

On9 c社完全低頭
新角冇曬特色，黑皮唔做sup要上戰場了

槍由地板飛上天花

C社上修good job

床上用

c社又比左幾錢你

點解要上修

上修叫用得下, 邊忽勁

對波勁

忍唔住 抽齊左

咁真係好撚勁

我槍職冇起過建築
仲抽唔抽

其實點解唔修埋魔王
魔王好慘

幾多抽？

C社終於知自己D角愈出愈廢

原來淺井P 叫法變左淺井A

出得勁又話舊野變軍票出得廢又冇人抽

當你抽到就會想起

出佢好過出乜野狐狸啦

唔換齊4把武你不如切撚左碌鳩佢

哇 係老婆啊
好正

下個pool ?

同人圖黎咋

4000幾石
利伸 谷友

上修角但係武器仲係廢

勁既角唔需要武器

出食評有無人G持

想問有咩方法可以整走圖中兩隻英文字

我冇勁角咁換唔換好？
得呢幾支槍

禾第一個g持

出左先

冇角冇武哭唔駛玩啦

見上修抽25石玩吓

魔王都冇上修

我都想屌大波紅毛

遲啲突pool復刻有咩槍必換？

白龍水槍

3抽中
完

屌佢老味 魔王幾時先肯搣甩個垃圾異常增傷
搞到次次低人幾格 on99咁

冇紅毛唔好話自己有抽

法老的咀咒

無抽

想相認

邊個話勁過釘宮

咩谷 想入

見佢改勁左諗住抽隻槍撚下
抽多2000石乜都冇
6周年冇石抽了

1.食皮
弓>斧>槍>輝

2.呢個POOL大獎
弓斧

3.綜合性能黎講
得隻弓叫合格

食皮: 唔好撚抽

我得依張...

肥嘟嘟 重點是變身要站那裏阿 其餘的可以閃遠點放阿 狐狸變身就是要被打阿 很莫名其妙...
5 小時前回覆

Eruka 狐鈴S1有多爛,就是不防抓且消自己盾的站樁技,還強制上最低等的自動反擊破壞手感跟會吃異常中斷反擊
5 小時前回覆

肥嘟嘟 那被動被打+5SP 因為被抓破功 那S1的目的是??異常就算了 被抓完全破功 沒盾直接摔起來 其餘還有被抓前就上盾 能比??
5 小時前回覆

肥嘟嘟 我是覺得 就算被抓 至少盾要還吧?兩層耶 直接變不見...
5 小時前回覆

肥嘟嘟 更主要魔王還有符文可以解異常 本身還有白質下降無效 狐狸被抓 啥都沒有只有2技那緩回 更別說回SP問題 感覺是人人會滾打吧 我根本沒在滾 太殘忍了我只會滾 不會滾打...
5 小時前回覆

蛀文蟲(火燒歐洲獵物)
那可能是我看的影片都太高PS不能參考吧
5 小時前回覆

Eruka とわ技術很好阿當然不能參考
5 小時前回覆

Eruka 然後狐鈴S2的DPS算不錯,打個只要火力夠就沒問題的早期21摩天樓能證明什麼?而且還打這麼久不就代表機體很有問題嗎
5 小時前回覆

肥嘟嘟 蛀文蟲(火燒歐洲獵物) 找這個，不如找打炎威那個！自己進去一定被抓到黑人問號！王還有特殊盾只能打後面，我測試就是去炎威，然後影片根本沒啥在放一技啊，已經當不存在了...
5 小時前回覆

肥嘟嘟 沒放一技，被動那被傷回sp，也當不存在，回收全靠滾打？我還不如開小黑！抽來放倉庫當大使？不好吧...
2 小時前 編輯回覆

蛀文蟲(火燒歐洲獵物) Eruka我是單純看一堆都用摩天樓測試才找這個來看,然後那影片打得久主要就是BOSS關的石頭不像別的角那樣有好的方式拆(我都故意只找弓角的來看了,沒子機的弓都是打差不多時間)
4 小時前回覆

蛀文蟲(火燒歐洲獵物)
然後要說影片長度的話短的也是有,2分不到
4 小時前回覆

蛀文蟲(火燒歐洲獵物) 蛀文蟲(火燒歐洲獵物)重新看とわ的,那個是0突火力低
4 小時前回覆

Eruka 狐鈴普攻倍率1800%,用非捏卡專上2000%,續滿的連射一次1000萬起跳,爆發也很痛(小聲
4 小時前回覆

Eruka 累了..每次說角色哪裡不好就會有人來反駁,有角色自己去打看看各種場比較知道他缺什麼,抱歉我錯了..狐鈴很強可以打摩天樓
4 小時前回覆

肥嘟嘟 其實狐狸把被傷回跟一技當不存在，其實真的很實在，可這樣給那特性就很莫名其妙！想不透啊
4 小時前回覆

蛀文蟲(火燒歐洲獵物) 我沒是想吵什麼很強,只是看到像在說狐完全不能拿出來用才出來說2句而已
4 小時前回覆

蛀文蟲(火燒歐洲獵物) 然後我掉的2條影片也是有一般及理想的裝備傷害差在(5分的打石頭爆發4百多,2分不到的打石頭爆發1千1)然後狐的千8(基本4百,距離千4)倍率是理想的遠距離效益下,5分影片基本都沒怎滾到遠射石頭
4 小時前 編輯回覆

Eruka 蛀文蟲(火燒歐洲獵物)最新銳出的角色怎麼會不能玩,只是不強加上機制矛盾讓他淘汰很快
3 小時前回覆

Megumi 狐鈴有弱到要一直說她的缺點嗎？不就一個標準金ss...
3 小時前回覆

Eruka 就是喜歡的角色被格差才會一直說他缺點,標準金SS嗎?看來金SS內部差距也挺大的..
2 小時前回覆

Megumi Eruka 這傷害這模組金ss有甚麼問題。。。
2 小時前回覆

Megumi 有很大格差嗎？QR是主c強一些我覺得可以，其他3個不相伯仲吧- - 看看上期的大叔是不是能看開一點
2 小時前回覆

肥嘟嘟 其實會唸是狐狸被動那被打回sp跟一技的矛盾感，如果當不存在，確實很好啊，可是這樣設計是啥意思？當廢招？？
2 小時前回覆

Eruka S1除了抓技還有一個問題,就是他會賦予自動反擊,本身沒防異常所以自動反擊會被異常中斷,這個部分跟消自己盾可以移除的話就好了
1 小時前回覆

肥嘟嘟 拓也丸 是沒錯，可是有抓技就當不存在，那設計的意義就很低啊，尤其抓技現在不算少耶，然後大部份，還是少數
1 小時前回覆

肥嘟嘟 拓也丸 拿上面魔天跟最近的炎威比較就能得到，不管有沒有抓技怪，當一技不存在是居多的！效用很低，不過對白狼很有用就是了，白白浪費一個設計特性
1 小時前回覆

出完食評先去睇巴哈
見到紅字兩位平行時空測試員高手不禁同大家分享

魔王既美貌已經係最大既buff, 我既食評=SSS

早晨

食完女？

睇完
想抽

唔係唔抽吓話

你今日抽左未

你又抽咗未

佢齊左

你捽埋我嗰份

未

未齊哂 咪屈

龍女都係咁捽 no problem la

可恥

光頭成日屈我

輕鬆到

根本就抽唔到

支炮好尾機

呢期愛上左呢d可以閃身既角
好似義勇咁
唔怕比怪屈牆

槍職下下要等人打你場都完左啦

分唔到曲直

支炮曲又得直又得

feel到周年角可以閃好多次

正皮左個post

其實剛劍啲傷已經開始跟唔上時代

啱 我中完都咁覺得

就算將來上修，因為受hit 上限佢最盡都係9.9e傷

隻337槍好勁喎

525起 400萬經先1LV

有冇人今晚刷rank ? 魔幻獸
有天使同變身士想join

你搓埋我個份

你講邊隻槍？新角？

會咁講即係冇抽到

新槍邊洗等人打s2 消耗低，自己sp又高

同功課佬一樣 成日衝出黎柒

刷20*闇鍋啦
頭先計左 2個半鐘 10lv

Sorly 唔衝了

但都係柒

咁多？

我場主 人妻 60%
夾埋把武
仲有好友
依家用劍又有得加
3隻限劍 夾埋load 一分鐘一場

一唔一齊刷 NOW

08909

有人入左

開左書 你下場

我開

但我個場好stable 刷緊

徵2個斬攻擊手打20暗

其實你開個街場 大把人入
我由下就6點開到依家
勁多29段 拎限劍/村姑入
佢地一刷就刷好耐

巴哈：能打魔天樓不代表什麼

隻槍連專定等突pool再換？

個feel似以前隻梨弓

依家想回鍋可以點玩?

大佬無啊sorry
聽晚同你刷

唔預南哥

我街場黎
我都唔想

你條友真係好串

條友玩排擠, 個朵一早臭曬

有人走 但仲有兩個人係到
開俾人入
D人又秒入黎 咁就無左個位

如果唔開俾人入
等你入 個場入面既人會等得唔耐煩
佢地又會走

邊到有 唔好屈

我係南哥就揼柒咗你

抽到

我叫泡狗揼埋一份

本行確認收妥你的「現金發放計劃」登記，一經核實你的資格，款項會於2020年07月
08日或之後存入你指定的銀行賬戶。如有查詢，請致電本行熱線：

這把很適合狐鈴，但狐鈴問題太多，很難拯救。

趕住14/7之前收到課6周年

泡狗

冇鳩

回鍋好似抽到勁野
要用咩刀打圖

下期男變女法
阿比斯係咪要嚟了

變遊樂場先再抽啦

是

唔夠十八碎

啲風邊到嚟

靜

大家都刷緊rk好忙

成班現充

嘈

水瀬いのり 既相反係咩

鴨

木棉代理刀劍

香港？

yes

你係雞

del jor game

del左驚仲入呢個po既人係咩心態

mon住你地

梳

出返去先

好彩棄咗驚冇del

又要mon post又要做功課你一定好忙

有冇買攬枕

買埋condom

買埋飛機杯 喺攬枕度開個窿擺入去

局長幾上鏡

我係揸機果個

仲未發貨

巴哈已經有人550

木棉花代理埋re0

究竟木棉靠咩搵食

岩岩回鍋
唔記得左d劍同鎚仔有咩用
有無巴打可以講我知
thx

藍劍/追憶 可以用黎交換想要既武器（4換1）
鎚 武器合成

睇完故仔 沉咗紅毛船

明明而家應該係鬼滅後退坑潮

初音演唱會賣GOODS

thx 巴打

今晚街場有位未

有冇巴打可以幫解旦丁槍個島任

咩黎

NIGHTMARE 15-3 82130

3島

你地刷咪開...

隻槍有第7

繼續求救

早

遲

明明綠燈轉眼變成紅燈

等緊抽打職牙

UNCLE LATE 又勝

否

當一隻白貓變成咁 就算幾歐洲都無用

系

珍

終於娶到

第幾次結婚

0次

第0次即係結左未

今晚洞完房先算禮成

我洞咗了

分享喜悅

我入左了

白貓post真係好多淫蟲

仲有好多gaylo, such as you

人地係紅毛條女，關3次元既你地咩事?

horizon 系列整係追劇情都睇到頭痛

咁多情報咁多伏筆仲辛苦過番工

呢兩隻廢產捨得收皮未

周年主角收唔到

大黑

湯花叔

2隻都打9.9e咪又係訓身抽

街場越黎越少人刷RK...

714限定黎

咩牙空裝4突 2技打5億

冇石抽啊

湯花叔又勝啊

Total 有幾多個episode

3囉，7/14已經周年啦

多謝E巴

新槍鎖唔死週圍走隻馬

幾時死

等到7月9日就可以課足13次10000yen premium pack

隻槍好正呀

痴線

勾結外國勢力

一陣66抽ALLIN左倉BB

課畀太監都唔係香港消費

千早

仁到

c社啲畫師原來咁多腳膠

啱啱抽到，睇完キュア個角色故事，仲以為佢同男主會瞞住女主做愛添，點知只係拖手

今次真係要射喇

有冇組隊刷Rank 街場冇人

頭先用本兩倍刷都唔知有冇打到10場 少人到

食傻玩白貓

有上修食評未

公主拳不得了

甲由斧打12～3e

釘宮project

屌，我又係中呢隻

有冇人有時間可以幫手打一打3島槍任?

笑撚左 釘宮

公主拳上修完，使用感極好

シェリル(拳)

局長感覺釘宮如何

依家啲苦打緊15-20億

好耐冇中斧

1年後隻巴風特應該有10京hp

我愛村姑

村姑愛我

單抽中

6大抽一NEW有鳩

有詳細食評未

弓最勁

凱旋55抽都爆死

又話好易抽

徵2個打職刷天王斬升RK

有邊件武要換

邊有咁多呀

Oc有14億

釘官project

梨傻左

鵝無傻

有3技真係好撚爽釘官PJ

真

同問

Can join now ?

都無細石，點解要打21星..

升rk....

改名未

俾個睇得上眼既新星名黎睇下..

Lingard

多謝晒

咁改未

可以J住綠木先

黑鬼，不鳥

咁梳b

點為之新星

未退休

OZORA Tsubasa

?

再問

聽講放低房號就有人入

最近好黑
決定扶阿婆過馬路

打緊D無謂野

12177 求救

你未更新

有無人刷RK

而家更

更ED REOPEN 26503

是咪重開好D... 2下死左

THXS

你死左我可以專心D

我入黎打 得唔得

25077 16-3

想打+1 ...有5倍書就到期 其實刷邊關

你幾RK了

老手團咪21天王斬
新手團咪20火

16-3 可摸耳 打埋?

我陪你打

出左團 搵上面2個

37985 REOPEN

有17- 3 18-3 19-3 20-3

17-3; 23221

18-3 32329

我決定將鈴聲轉做 Blooming Blaze Luca ver. ,睇下出街既時候有冇白貓group 友可以相認到，交流下Hell 點玩同用咩角

男女主 Zc 個hell 我仲未過到

巴打衰咩
轉左好耐

不過我係合唱版

訓醒一抽中黑皮斧勁唔勁

上修果幾隻都好用過佢好似係

利申﹕撚有黑肉斧咩

有2隻黑肉斧 究竟講緊邊隻

一技回復
噤住回魔
被動復活
支援隊伍
算係不過不失

唔知 兩隻都冇

渣ga

日本大佬針對緹娜斧跟緹娜輝的HP盾
做的測試影片

結論就是
上限似乎都是20萬
但斧頭到達上限的條件只要HP10000即可

親女兒就是親女兒
同時上修的火斧雷昂一樣是需要HP20000
可撥格差

釘宮project

blue ray已過數
準備用新skin

19,800 日圓

仲有3技完場動作又唔同d真係冇得輸

抹番乾淨地下啲精先啦你

又黑人

我17xxx

男變女法

變一係出到top1一係就地底泥

變都想有top1
有top5先叫醒我

點都好
2星期後咪又係會變袋底泥

Black lives matter

變定斧先係 原罪職

收到

why not both

換邊把好

呢個黑人係咪EP1果隻
咁六周年咪真係有機出釘宮老竇

即係點
之前果隻斧係男定女
同下期果隻法一樣樣既

打橫上排第2

之前隻斧係仔
下期條女係佢後人/似佢既人
BY巴哈

咁偽男女主又係咩一回事
又係人有相似?

係掛

以後每隻都出同樣既一男一女
話人有相似/佢既後人咪得

又慳返D OT$

呃錢大法

六周年係時候為白貓封頂啦
出釘宮老寶打個女落黎

幾時6週年？

個盾得佢先有咁大想點打落來

牙釘真係做壞左

成千2蚊張skin

仲有女主

2021年1月

牙伯有冇top1過？
太耐唔記得jor

有無人刷6色石 光焰19星

執笠日

我
仲有無場

有
-1

number呢

43450

FULL鳥

有位入唔入

70829

ok

岩岩暈左 依家開緊驚
有無位

玩撚猿未

屌 認真
頭先做緊野

你開
計埋你有2個人叫我

光焰19刷色石

再刷
用女主輝得唔得

hi UNH

終於有佐倉bb

感覺覺得同上年霸王個池一樣
得兩條友 一男一女

一定有伏 唔抽

娶左魔王返屋企
日日奶
大家點睇

點解好似自己合成咁

有冇睇劇情㗎
黑人咪阿比斯囉
個女人咪佢另一個弟子伊茲奈不過應該用咗蕾芙個樣，同偽男女主差唔多

偽男女主咪enuma copy真男女主整出嚟

無睇

用左佢個樣即係咩意思
易容定咩
咁偽男女主又係咩一回事

應該係佢弟子伊茲奈（天生有病）用eunma嘅仿造之力將自己個樣模仿到蕾芙咁

ENUMA咩黎
咁即係大爆炸男女主失左憶定死左

利申 動畫都未睇晒

Eunma想帶領成個世界，將兩個部落嘅首領模仿成男女主樣，認為呢個就係未來可能性（模仿以前黑白兩國），因為佢唔出手，要等到第時凱特拉，凱爾出現個世界先唔亂，但因為等好耐，所以enuma咪自己出手

咪GH隻怪獸

因為真係自己合成

因為佢唔出手，要等到第時凱特拉，凱爾出現個世界先唔亂

邊個黎, 點解佢地出現就唔亂
聽你咁講男女主大爆炸係死左? 咁1島男主係轉生?

兩個都訓左，小丑係zc之後入左0空間，癲左覺得女主背叛佢，想報仇，之後1萬年之後出返尼，剩係知男主訓左陣比小丑叫醒（gh隻槍：菲格），女主唔見左。之後菲格唔同意enuma嘅做法（模仿黑白國，咪水蕾芙，男主，偽男女主一齊打enuma，最後小丑現真身吸收左eunma嘅神獸因子（模仿之力）再拎走阿匹斯大部分力量，小丑仲話拎唔曬唔緊要可以再培養，所以其實而加隻阿匹斯可能係小丑整出尼。之後小丑比男主1分2，變左2個人格，1個係zc騎士人格，1個係小丑，騎士人格見搵唔到女主就四處破壞，小丑就整暈左男主，再去1島刻左一堆字，所以男女主凱特拉同凱爾係1島見面其實係小丑整定，你再detail d望gh右下個島其實=1島

Gh最後蕾芙犠牲自己大量soul比偽男女主復完成個國家

好複雜
懶人包：係咪抽齊就得？

Enuma，凱特拉同凱爾都唔係呢個世界嘅人，後兩者睇劇情同日本仔分析應該係外世界嘅神or 白貓世界嘅神

好複雜咩我覺得白貓劇情好好睇，細節多到嚇死人
Btw釘宮可能就係繼承左巴爾破壞角色嘅人因為睇劇情佢有破壞沖動

睇唔明日文
你教我點睇

做日文功課

UW合作

遲d劇情會唔會話男主走出白貓呢個裡世界

有冇人可以幫手打西塔72層
冇水既突打可以用

85305

過左？

未呀
巴打可以打救我？
18763

多謝巴打好人一生平安

易到

下, 你本身冇既咩

分身黎

水健叔又勝

拳我換左情人節果把武
苦應該唔洗換啦下話

斧我仲用緊傲慢個把

苦可以換海豚

鯊魚先岩

叫佢睇pin唔該

劍冇團長專 可以用邊把?

網球拍
啱完咗冇得換
用木武頂住先

2020-06-28 18:27
Amazon的发货预报已收到，正在等待货物到达我们的海外仓库

你的郵件已被炸毀

仆街鳥
第一次用amazon寄香港
貪平用左ecms
d人話下世小心d

諗緊留唔留返換突同魔

即係ECMS

上網睇左陣
外判單
即係路人接單

有人話試過件野未送到已經話成功簽收
話客服打左幾日都打唔通 想留言個箱又爆左無得留

下次都係用返貴運費

唔係貴果個先係DHL, SF果D咩

ecms上年買ringfit冇事

白貓劇情好似教科書咁，逐隻字逐句睇係明佢字面意思，但拼埋一齊睇中間既故事邏輯就好撚複雜

乜撚野 花園，帝國，連邦，退魔獸，淨係記角色都頭痕，睇完今次個event 已經唔撚記得左上個event 囉

巴爾，我淨係記得佢係<<世界的我儘>> 同埋火山島有出過場，其餘都唔記得囉

其實邊度有得睇白貓既劇情解說？淨係睇堆角色名都唔知邊個打邊個

台灣巴哈討論區應該最有代表性

冇解說的，中文嘅得劇情翻譯
你要劇情分析伏筆要自己去日本網站，Twitter，youtube睇

等你講算

咁巴打有無興趣整理一下

解包

洗唔洗咁多horizon

好多喎你要知邊個系列

以為今次叫across horizon
點知叫crisis horizon

睇解包EH 個boss真係冇死

個隻走得好快既馬？
已經唔記得。。。

條友上次已經話D資料寫住ch_XXXXXXX

另一個喎真係唔睇劇情咩，週年劇情都唔睇

真係無睇
我連zc we都無睇

btw動畫咁樣完真係笑左
講真 如果我無玩驚以為成班中二病係到拍戲

男主:愛麗絲！！！！
女主:對不起
白騎士：點解唔等我

睇左第一集就冇再睇
好垃圾, 頂唔順

同隔離公連動畫比真係突顯出一個窮字

唔知今年有冇新職呢

珍冇艾雷bb

窮咪最多畫得差 打得差
但佢個故事劇情表達到我都唔識講

臨尾紅毛係1島 白騎士奸笑
d人一定睇到心諗做乜9
製作條友一定以為留下d伏線 d人就會會睇下隻驚

講真佢大爆炸完好過啦 最尾果兩幕真係做多左 對無玩隻驚既人

母豬咪又係崩到仆街

右下角

レヴ：お前らは夫婦か?

做乜cap到咁

1001未